1230 遮打！

開咗槍啦！！
我真係返唔到工！
點解你地仲可以覺得冇事繼續返工
我要成個中環同我一齊返唔到工